是日午餐。。窮撚請入

塊蛋煎到成張被咁

好似幾正咁

紅磡

奄烈熱狗

Truffle egg omelette

係

係唔錯